沙田定大圍啊

沙田定係大圍啊究竟？

沙田
大圍

你唔係現場問？

沙田開始多人
A2出口

根本2個地方好近，行都行到去
同埋，分7區都係咁做啦，分兩條戰線無咩所謂

新城市shopping

現場1730有堆人話沙田,又有人大圍

大圍冇野買 又少支支人

最重要大圍又無狗屋又細 地型上好易俾人包圍

繼續玩shk

田心狗屋